Er waren momenten in overvloed, wanneer, als niet door de afwezigheid van haar moeder en zussen, althans door de aard van hun tewerkstelling, gesprek was verboden onder hen, en elk effect van eenzaamheid was geproduceerd.
